一人一個港共將會實行既計劃

我先 將所有通關設施拆左佢，直接連接大陸。

解散condom計劃

解散海關
解散入境
解散黑警

沖公富豪資產

集中營思想改造計劃

柒婆：
未來會用緊急法禁止香港人去移民/旅行
包括美國英國加拿大西方民主國家仲有日本台灣
去呢推民主國家已經好明顯係違反國安法
我去唔到，你地都唔準去
再用緊急法禁止香港人海外讀書
只可以去大灣區學校
一經發現！違反國安法一律判終身監禁
仲會用連坐法家人都要終身監禁
我唔理國際金融中心地位
我只想香港人死
藍屍都唔會放過
我咩都做得出
習大大都阻止唔到我

仲有好多架

香港要變做人民幣
司法制度都行大陸制度
改造營而家咪係蓮塘 新屋嶺起緊啦

東鐵線直接通往內地，變成中港鐵路

消滅廣東話

硬推社會信用評級，低分有錢人資產可被充公 e.g. 肥佬黎

教育界全面染紅，洗腦式思想改造，借下一代批鬥打擊我們這一代

支爆，

街上面唔再係廣告牌 而係中共紅底黃字宣言

香港所有車輛要都要右上左落

利申：個人感覺，並未發生，但覺得會發生

近既

1. 強制安裝安心出行，經掃描先可以進入某場所，否則該場所的負責人違法。年滿 65 歲以上人士可以不安裝，但需要出示結果陰性既證明

2. 因要嚴格控制疫情，為免把病毒帶回社區，持香港身份證的市民如需離港要申請不反對離港證，只接納緊急理由如外地家人重病、公務、公幹等，其他不會被接納

3. 大部分民選區議員因為過往在社交媒體發出的文字、海報等，被認為與宣誓內容不符，取消區議員資格

遠嘅

1. 香港經濟進一步下滑，失業率超過百分之十
2. 超過 50 萬香港市民移民
3. 罪案率上升
4. 二手樓價格下降
5. 強制打疫苗，公務員/醫護/老人家優先試行，唔打係違法/炒得